香港人殺人又唔敢，移民又無錢，罷工！

住劏房，廁所咁大都要7，8千
結婚買樓2房首期都要2球！
睇醫生越睇越貴，屋邨醫生掛住幫支那人打針好過
屋企人入醫院有入無出機會越嚟越大
搭車返工一日逼過一日，越嚟越辛苦
標準工時全世界最長，連大陸都不如！

喺公司做住野罷工

香港人罷工

逢星期五星期六，全民大罷工！

佔中一役同山竹之後仲唔明白準時返工係香港人最核心嘅核心價值?

香港真係唔係人住

其實我到而家都唔明點解香港啲人咁忍得，俾人蝦到上心口都仲當冇事發生。特別係嗰啲住緊劏房套房嘅人。老實講沖出嚟上街佔領俾人捉晒去坐監都可能仲舒服過係屋企。

星期六要返半朝

其實如果我逼到住劏房，返工日日比啲支那人逼餐死，我一定變殺人狂！

不過我一樣須要都冇，唔知係咪香港嘅不幸．

返星期六最冇人道，人哋歐洲已經返4日半什至4日工

如果有良心富豪唔出名掟錢出黎支助人罷工咁就威脅到政府

專業奴隸

每日一五零
香港難民營

小政府大奴場

扺啦臭雞

以死相博

搵夠我都走人啦
理得你班傻閪日日困獸鬥

孔明殺人都唔係落手落腳斬啦！
直係恐怖果啲，好比打戰略game咁
炸咗邊度可以死過千萬人

要返工 不了

罷工要搵富豪資助 好撚好笑

連登仔又來返住工問人點解唔反抗

起來吧 不願做奴隸的人們！

乜都唔使做，唔返工就得！

香港人連罷工本身都係一份工